閻麗夢博士：Stand with HONG KONG

多謝連登仔！美國綠卡已攞

深黃傻鳩疫苗𨶙表示已hang機

5毛又自動送上門